【潑冷水】 對準政權，咪理黑社會

元朗
申請行 ＝ 警察布防 ＝ 白衫唔會做閪野，得個叫口號
唔申請行 ＝ 人唔夠多 ＝ 白衫做閪野，我地又俾班冚家產打多鑊

結論 ： 警黑合作，對唔住講句，我地係乜都做唔到。只可以針對住警察既安排，咬住佢唔放

五大訴求
繼續升級，件事唔俾佢完結，己經付出左好多，仲有好多手足俾人拉左。我地爭取唔到，就會輸哂

總結論：
元朗 ： 針對警察，迫佢做野，交代。捉佢痛腳！
五大訴求 ：再出黎行再升級，堅持，專注

都幾難，家下已經嬲到好多人想落元朗覆桌

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

大家都好醒，推上熱門會聽

係，針對政府！

自推下

push

對準政權！
唔對準個運動就失焦
題目係 警黑合作

各有各做，你咪理我

目標只有一個
對準腐敗政權
黑社會只係工具

以後留言吊完白衫事件同我加呢幾句

收撚皮啦 下次班牛屎賤種出黎你親自同佢地講

屌咪再on9
黑勢力三角無得話你打邊個唔打邊個

打左人唔洗還?

唔解決鄉黑問題 以後行出街都有危險
元朗果邊當會少人出黎

反元都朗鄉黑緊係唔你洗遊行 直接地鐵一車一車入去

可搞元朗個順序：
1.港共
2.何君堯(保蝗)
3.狗賊

你試下去隔離post講
我驚你過百負評

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx